自己好似中意左個fd

本來就同個fd重有佢男朋友識左好耐，間中都有單獨約下出嚟，但最近佢地分左手之後，突然覺得對佢感覺唔同左成日都想見佢。
一方面一直覺得大家只係好朋友，呢種感覺好怪，另一方面好似覺得背叛左佢地

？？？？？？

好pk

有咩問題分左手啦都

一齊正仆街
未散已經睇中人啦八婆

屌你 人哋未散 你都間中約人出嚟 分分鐘佢哋散都係因為你

唔係，佢地分手係其他原因，我平時約佢都係當普通朋友出去食下野咁